Redbull應該幾時飲？

今晚打算通宵溫Final，第二朝十半考試考完先再瞓。
想問吓各位Redbull哩啲能量飲品應該幾時飲先最好？ 凌晨兩點幾三點飲？ 定係考試之前一個鐘飲？
太早飲嘅話會唔會去到考試嗰陣時個腦轉唔到？
唔該哂各位有經驗嘅巴絲
利申通常十二點瞓，依家仲有1000個Slide未溫

瞓教可以幫助記憶

有無考慮下個sem先飲？

唔夠瞓影響判斷力

讀緊禾含？

太多嘢未溫喇
如果抽到時間應該會 12-3 瞓3個鐘

我下個sem會努力讀書㗎喇

巴打咩科

common core Psycology 嘢
好多Case 同 theory要背

喊出黎
Engine 既話都話識計下數有分

Psy真係....祝你好運

不如飲咖啡

因為聽人講redbull淨係chur到你身體三小時，之後就仲攰過無飲。但係我自己又一定頂唔住，十二點幾就好眼瞓

凌晨兩三點，真係頂唔順嗰陣飲罐
如果巴打平時有飲開啡，對咖啡因冇乜不良反應，就開考前一個鐘再飲多罐普通啡
如果冇飲開，或者唔知自己身體對咖啡因會有咩反應嘅，就唔好飲開考前嗰罐，驚你頂唔到

自己本身對咖啡因有少少敏感，飲完會手震，好影響寫字，所以考前一定唔會飲啡

平時都有飲開咖啡嘅
唔該巴打

樓主有冇試過5-hours果支野？

不過真心唔建議飲咁多呢啲
試過好多次通完宵再考試，其實你考緊嗰陣都唔會有時間恰到眼瞓
考之前再飲啡，只係安慰自己飲完轉數會快啲，但我就唔係好覺有分別

未啊 飲過monster

Monster飲耐左冇用 試下我講果支啦

臨考前半個至一個鐘

飲咖啡仲好
redbull次之飲完個腦會實唒
感覺仲辛苦

咁你應該飲咖啡加keep住食餅
redbull太高糖份所以係會energy crash
唔好太早飲

啫係應該凌晨飲咖啡，臨考飲能量飲品最好？

臨訓前飲

邊度有得賣

要加vodka先飲

試過游水比賽之前飲左罐
但個比賽遲左 啲藥效退晒再游 游到差啲死

你覺得你溫多幾粒鐘有分別咩?
算吧啦,隨心

通宵溫 = 白痴
飲呢d都要訓夠先好飲, 用來增強集中力
唔係眼訓住咁飲來提神

今晚會瞓返三四個鐘㗎喇

爽手溫好過啦飲

溫緊喇
明明冇乜點走堂點解啲嘢好似未見過咁嘅

係 個人覺得可以last最耐嘅方法
高葡萄糖嘅嘢唔可以一次過食同飲
如果唔係會一下子催谷血糖升得好快
然後好快會攰
所以餅都要慢慢食
可以google吓glycemic index
糖尿病人都係會食低GI嘅嘢
高GI例如glucose會好快入血, absorbed 同 metabolised，你就會好快覺得攰
低GI可以穩定血糖, 起伏冇咁大就唔會突然覺得好攰
而咖啡嘅提神方法係靠caffeine而唔係glucose
所以冇咁易會突然覺得好攰 不過就好易胃痛同腸胃不適
不過考試嗰陣你通常想個腦轉得快啲所以臨考前隊罐redbull就可以chur盡佢考

唔建議飲紅牛 宜家係支那出產
飲咗可大可小 對身體造成影響

Monster續航力唔錯

裸考啦1000張slides點溫

盡力啦

祝巴打pass到個考試

都係求C range 啫
個Final 40%
剩低嗰 60%Average C+

認真答你
Redbull係臨考前一個鐘先飲
目的係用黎清除睡眠不足嘅疲態，清醒頭腦

而你今晚跑30分鐘先（有提神作用）
然後溫書溫到凌晨3點半
至少將所有溫習內容scan 一次
然後睇下華倫西恩斯個尾盤有冇異動
冇就買一注下盤
買完4點就訓
訓到8點起身再溫書，重溫琴晚既內容
最後考之前1hr 飲支red bull 激活全身潛能
包你final 順利通過
順利通過

利申：資深2nd up hon deadline fighter

食專心藥會食壞腦
可愛！！就是成功的例子

一定要訓教
建議3-4 小時
因為你訓教果陣，個腦會自動幫你鞏固記憶，唔訓就笨
最緊要訓前scan 晒所有野至少一次

Good luck bro

老老柒柒，我一向只靠意志力

以前讀書嗰陣做FYP 成日通宵 飲到上哂癮
之後出嚟做嘢OT又飲 已經戒唔甩

thanks 祝齊齊打爆狗會

食藥食到全F

dem beat醒下神lo

不了

做乜鳩

條友我表弟黎
食藥食到傻撚咗

有咩廢

我有啲相熟嘅醫生可以介紹翻

九唔搭八

巴打如果真係溫唔切 都記得要小睡十五分鍾左右
有好大幫助

一定會

半個鐘前

其實早啲瞓，早啲起身溫好定係夜啲瞓，夜啲起身準備去考好
例如 12點瞓，3點起身溫
同埋 4點瞓，7點起身準備去考
邊個好啲？

我自己就習慣早d訓 早d起身(5,6點起身)
再做最後一次重溫 之後出門口考試
但樓主你差咁多 我諗真係要通頂

我聽朝考九半 加油

連登有愛
大家都加油

認真問嘢你哋喺度圍爐做乜鳩？
圍爐去返你哋個吹水post同咩潛龍，毒步慢慢傾啦，問嘢得罪你？無啦啦屌我老母

Block咗隻狗啦

link啊

你熄左部電話先有用

不如早d訓啦
你一晚溫1000 slides都背唔曬1000 slides架啦
簡黎讀然後早抖吧啦

想跳果陣

琴晚成晚訓唔到 最後一支葡萄適頂今朝exam 再頂到以家

臨考前一晚早啲訓
我嘅話會12點訓到3點
沖杯咖啡提下神 洗個面
到考前半個鐘先飲 食個包氈下個胃
有5成飽就夠 避免緊張到有啲想嘔

吓 咁堅

red bull頂眼瞓冇用
上次ot之後同朋友出街冇瞓過再直接返工
喺office飲完之後都唔見得有精神好多
3個幾鐘之後仲攰左

頂眼瞓都係最好係齋啡(我2杯
咖啡機嘅好過你用粉或者買罐裝枝裝
或者你去starbucks / mc cafe 買定杯 espresso / long black + extra shot
再唔係去7仔望下?我試過喺公司樓下間7仔買咖啡機沖嘅咖啡, 都ok

可能同天氣凍有關 以家反而唔係好想訓

jager bomb 先飲

飲十罐都唔夠你做啦 而家先黎溫

redbull 只可保持清醒兩個鐘

唔好飲
平時飲一向Red bull + Monster
但唔夠一個鐘就會攰到訓返

聽朝考psy +1
樓主加油

考試前飲

小心起唔到身 一醒已經係11點
如果中間瞓嘅話都set定朝早起身個鬧鐘

加油

連登有愛

岩岩五點幾先起身
準備一陣返學通頂
聽朝考八半

臨考半個鐘飲
買罐355ml飲一半，另一半用保溫樽裝住
考到一半再飲

兩點一罐
五點一罐
八點再黎多罐
包你醒神

肯定個腦會塞住

乜原來redbull真係有用
冇飲過 以為又係葡萄適嗰類垃圾

喝得多就冇用
利申:飲到冇提神作用轉投Espresso

認真答 而家食完飯 hea睇下 到左12點即飲即飲 目標系1000 slide 4個鐘 姐係每分鐘4個slide 記住目標係要知道佢講乜 唔係背之後4點即訓 訓3.5個鐘 7.30起身 飲咖啡
温下琴日到底做左D乜尻 之後搏合格

口渴時飲

之前有次考8點半，前一晚溫通宵。
考前飲咗罐redbull，隻手震住咁考
嗰3個鐘又真係好精神，考完就即刻返去

試過考試前嗰晚冇瞓之後臨考嗰時啪咗罐red bull，個人由原本瞇埋眼就想瞓變到好精神，不過諗嘢就慢咗，同埋一晚冇瞓過個記憶有啲亂

而家飲，一直飲到考試，到時暈左係考場等補考好過！

係咪真係得我一個頂唔順redbull ?
次次飲完，唔知心理作用定點，係就精神啲，但同時會心跳加速，仲會有少少喘氣，會好辛苦同埋專心唔到

我個人會飲齋啡，買一罐返嚟自己沖，買冇落糖純粹咖啡粉嗰啲，可以視乎自己有幾需要提神，就落幾多粉，慳錢又有用

係 之前做Assignment 睇reading 嘅時候飲咗罐Monster，跟住落手落腳做嘅時候個腦塞住咗
係咪我唔適合飲能量飲品

貼題溫，訓夠應該仲有效

毒撚無source無人貼題

你咁樣不如f左佢retake

每一個鐘 keep 住飲一罐，直到考試

食無睡意必理痛仲有用

我覺得唔係塞到諗唔到野，淨係慢少少冇咩問題

認為問 比賽之前飲 有無用

讀Psy都唔知唔夠瞓溫書既後果係點？

-700

好心聽日考試就上少陣網依家訓左先啦

我飲完redbull 依啲咖啡因飲品完全集中唔到

真係訓教最好

溫書冇得逼埋先溫

以前讀u就係飲monster飲redbull通頂溫書 結果成績唔好 精神同身體都差到癲 真係唔好掂呢啲嘢

我係你就依家開始瞓返3-5個鐘 3點起身溫 考試之半個鐘飲葡萄適 考完返屋企大覺瞓
你堅持要通頂加飲野嘅話 隊一至兩枝咖啡就好啦

加油 聽朝考試good luck 下個sem要做好study plan呀！

我都係 心完會心悸 個人會好wing 同虛脫咁

依啲有冇得飲多啲飲純個人 點解決好

飲開monster

記得之前翻中學，翻屋企前飲咗罐，之後翻到屋企立即訓咗

有 Redbull唔只提神仲會提高你個人啲爆發力 因為Redbull唔係得咖啡因仲有其他成份一嘢將你個人谷到超精神 所以飲完幾個鐘先會勁攰

洗乜飲 溫一個鐘俾自己扒係到訓十分鐘 都已經好精神

屌 尋晚4點飲左 之後直踩到今朝考試

打開左就好飲，如果唔係走晒d氣

-400
訓先,三點半起身溫(希望起到)

jump